【揭秘】山齊士英超頂薪：踢1場可以賺...萬鎊！

自從山齊士加盟曼聯以來，圍繞著這位英超天王的爭議和討論就從未停止過，一方面，被寄予厚望的山齊士一直沒有在曼聯拿出有統治力的表現，另一方面，山齊士的超高薪水都引發爭議。

英媒BBC曾透露山齊士的年薪為稅後1400萬英鎊，折合成稅前週薪則超過50萬鎊/週。而近日，《鏡報》援引《Football Leaks》報導揭秘了山齊士薪水的具體構成。

報導中稱，山齊士的常規週薪為39.1萬鎊/週，另外他的薪水中還有一定的表現獎勵，其中就包括高達7.5萬鎊的出場費，換句話說，只要山齊士每週出場1次，就能至少拿到46.6萬鎊的薪水（入球獎金等條款未透露）。另外，山齊士每年還能拿到110萬英鎊的簽字費。

山齊士加盟曼聯後出場22次，攻入3球。《鏡報》計算，算上基礎週薪+出場費+簽字費等款項，山齊士已經從曼聯身上賺到1448萬鎊薪水，也就是說，山齊士每出場1次曼聯要付出超過65.8萬鎊的薪水，山齊士每攻入一球曼聯要付出483萬鎊

仲有人信山神咁高人工

仲有人信
頂盡咪100k

仲有人....

笑撚死 仲有人信

點解咁多人覺得會係600k, 明明350k

仲有人以為山齊士收錢踢波

仲有人信真係50萬周薪？

呢個好笑

曼狗好均真 46.6萬就係46.6萬
咩50萬週薪

kayb先唔會收錢番工

邊有反曼講到咁貴 痴撚線亂咁屈

唔係義工咩

咁開場前幫手彈隊歌又收多幾多錢？

明明係山神貼錢俾曼聯

仲有人信山齊士係職業球員

今時今日仲有人信..

曼聯點會咁水魚呀 作大啲丫笨

呢條友應該趕極都唔會走

朗尼都話可以水佢返母會

英超天王 ?

呢份人工真心係美斯牙朗級數先夠膽話當之無愧

但係山神全能到仆街喎

難怪山神入咁少波 佢怕曼聯會破產

建議你睇多次

屌柒左唔好推

點解唔信
C朗個筆未洗完+我地曼自己搵自己洗
宜家比唔起咩？

米高卡膠上次話唔夠再比
好多曼狗報稅咁撚樣扣話唔係500k

呢啲錢我地唔至在啦
請少個執波仔已經喺返度

山神好似唔收人工架喎

仲有人信山神去咗曼聯

山神識彈琴
美斯識唔識先？

話之佢秒薪一億磅
唔影響我地買人咪得

山神一定唔係為錢踢波

仲有人信係500k
係600幾k呀

全能到仆街

雲爺爺

山齊士加盟曼聯後出場22次，攻入3球。

。

我獌fd 子話重要時刻入就值番啦

貴撚到仆街

一早講咗，而家神魔合一，魔性澎湃，全能到仆街
山神嚟我獌唔係講錢，係講心，最大可能係象徵式收50鎊only

#respect

???

邊份報紙又報導山神份人工黎分化我地最聯班球員牙？

高人工到仆街

連登仔個腦裝屎
踢都咁都敢收500k
竟然仲有人信